其實拍拖係為左d乜？

一人一個答案

結婚

受罪

佔有慾

犯賤

卜野

自討苦吃

港女貪男啲錢

雙向的愛

本身想講， 但怕比人負皮

為了肛交

有人錫 有人氹 可以嗲佢

點解要玩變態野 ?

又唔見你嗲我？

因為你唔係佢

為咗有免費閪屌

分手

人根本唔洗拍拖

一個想屌閪
一個想被人屌

我非你杯茶， 也可盡情地渴吧？

生理結構已經講左比我地聽
男要give
女要receive

我單身左2年
我知出面好多人怕寂寞而拍

我答案：為可以同到自己相同步伐進步既人，向佢付出愛
互相扶持

同步伐即係點？
收入升幅差唔多？

即係佢唔好太懦弱
我都幾堅強
之前個男友成日都驚呢驚路